收水藍魔幣

收水藍魔幣

水幣

幾百水要嗎？

巴打仲收唔收

收 請問有幾多？ 1:6？

可以有過萬
留個方法搵你

line :janus1018

巴打仲有無水幣賣

而家幾錢=1水